回憶太多 似熊熊烈火蒸發我😭😭😭

皇上

師傅

雞

帝濠桑拿中

呢首歌算唔算樓主最愛top3，成日講呢首

系

樓豬大陸人來

靜啦

狗點靜

屌 你又話一齊反拉舒 你老母你食屎唉

近十年最屈廣東歌，沒有之一

豬sir懂音樂！

我都好中意

狗來